難以置信😱呢兩日竟然有毒撚出街😱😱

頭先喺公園見到啲情侶一pair pair
突然見到有個毒撚喺度自己行
見到佢望下啲情侶跟住又dup低頭死氣沉沉

完全唔明點解啲毒撚，呢兩日要出去自取其辱

純文字討論？

sorry，我係到jar jar 聲攬女鋸和牛喎

人哋已經咁慘，唔係仲要影人呀嘛？

係公園鋸和牛

冇女 真好

儲錢話咁易

親親大自然呀

冇閪屌

係 自問虧，三分鐘都冇 唔想人發現

渣ga
叫多D雞訓練下啦